我肯撚定好多人連基本刑事訴訟係咩都未知

發夢有咩事到時先了解可能都會太遲，所以我返工都偷偷哋整咗個懶人包比你地
求求大家多啲去了解，可以監察返有無不公嘅審訊（例如七警案）
同埋有on9親戚對司法制度高談闊論嘅時候可以一招收佢皮

聽日各位手足請小心發夢：
星火同盟被捕保釋及支援
Telegram：@Abccbbc
電話及WhatsApp：98190979
Facebook 私訊 ：

612人道支援基金
電話及WhatsApp：9845 6641
Facebook 私訊：
Google Form：

推

屌唔小心po咗上吹水台

唉

冇喇冇喇

高質圖 推

幫你推下

push

寫定啲電話喺身

PISH

諗清楚先做
抗爭漫漫長路

Pish

頂我聽日再開過，成日俾啲on9 po洗到沉

了解法律人人有責

推！！！